矛盾！？今日遊行完的感言

有無人今日遊完行個得怪怪地

自616打後
每次遊行都俾班狗打到仆街
當時佢地想用武力手腕去解決

件事過左5個月
佢地仲強攻中大、理大及其他大學

點解今日依一刻突然靜左？
首先係「區議會選擇我地大勝」
第二係「人權法通過」
第三「經濟逐漸衰退」
第四「政黨及警犬面臨國際制裁」
第五「佢明白單靠武力係解決唔到問題」
第六「律政司同警犬都處理唔到咁多案件（你地都知屈得幾撚on9」
第7「佢知道一樣野，只要佢唔出手，你班黃絲頂盡咪叫下口號。隨便裝修，我之後先拉你」
第8「左派和理非，散心撚人數佔左8成。基本上，佢只要唔郁手，你地都識自動散水」
我仲有冇野漏？

都係嗰句，係咪要佢每次主動出擊，我地先「反抗」

說好的「復仇」呢

唔好忘記初心

如果和平爭取到 咁點解唔和平解決？ 同班狗打左咁多次 有邊次係大勝 啲手足幾十個幾十個比佢捉 如果區選完左遊行又主動撩交打 佢地又大做文章話我地「暴徒」 又將注意力集中係暴力到 比個藉口佢唔應 你估佢地而家仲有得扮睇唔到？ 打一定打 但唔會係八十萬人既遊行去撩交打 黎明開花呢啲先係重頭戲

你誤會左我
我追求緊「戰爭」
而係追求復仇意識

你下下散水，企多陣都淆。
依一種心態正常
但唔work
需要你地去克服

啲和理企係到食花生仲大鑊唔係咩 今日走淨幾十個 都係用下電筒撚下狗 班和理又唔敢照尻佢地 佢地企係到冇乜作用

次次一聽到狗就走
次次出街純行街Gear都唔敢帶
當有突發事時又會怪一班full gear既人保護唔到你

克服到恐懼。下步就係前線

和理非係勇武既後盾

12月9星期一 大三罷

其實大遊行就無話唔打得，點解今日局面變成咁，就係612同71兩次衝鋒，連2014都係靠衝先佔領金鐘同旺角。
下下覺得遊行就唔會打，要和理非走晒先打其實唔係好合理。當然今時今日黑警有水炮車，再衝係接近不可能，但總有方法攞返主導權。

和理非並非自己人
正如不要建制並非就要泛民

有師兄話叫返反抗
我認同這建議
反抗比報仇更直接

好奇一問
你有沒隱藏好身份...
你出Post 都好密...
如果我係Mom Po 狗
你覺得你會唔會係目標...?

利申: 代其他人問，本人絕無興趣知道

你大遊行係比外國睇only

復仇既前提係有武器

人地AR15, MP5都拎定晒，我地未行到20米距離已經被掃射死晒啦

咁仲係唔係復仇呢？

有
因為我全職抗爭

有冇睇清楚我置頂

唔係下下話要打

但個心肯定咪騰雞先得

要返工
拉

岩岩訓醒，覆錯你

你講得正確

唔明

依d係你既假設

我地就算有武器
人地升級一定仲快
你出手槍
佢出狙擊手
你出步槍
佢出坦克車

等等
我講緊既係
心態
係心態呀

克服恐懼吧

上個星期仲要比催淚彈放題，今個星期已經有800,000仲要行出嚟，你覺得大家會唔記得呢？

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

你想全民勇武好似無乜可能

無訓練，無裝修既民兵，
要有戰爭既心，應該要戰鬥民族先有

我唔係好明點解你地要keep住話無可能

點解唔試唔努力去做？

PLEASE

Keep fighting . Follow your heart !

我係唔會放棄。

自由 政治 唔係一條算式